求教7k升級電腦

主要玩pubg，唔識超頻。ssd,hdd,ram,火牛都諗住保留番 請問應該點升好。

CUP:Intel(R) Core(TM) i5-4570 CPU @ 3.20GHz (4 CPUs), ~3.2GHz
底板:B85M-G
顯示卡:NVIDIA GeForce GTX 760 4GB
系統:WIN10 65BIT
SSD:256G
HDD:1TB
RAM:Kingston SODIMM DDR3 1600MHz 8GB RAM LV KVR16LS11/8G
火牛：Antec High Current Gamer Series HCG-620M 80Plus Bronze 620W Semi Modular

加Ram, 換顯卡， 完。
推薦GTX1060

成部升都得，但依家出到DDR4架喇，唔會Keep ram 啦

個mon呢

顯你老母卡

65bit windows

換張1070/1070ti夠

我都想問依樣
65bit

64bit

請問邊隻牌子好

msi

加多條8gb ram行dual channel 更加好

吹奏下2500k先

我粒火牛用左4年左右 洗唔洗換

屌你老母叫GTX做顯卡,罪無可恕
GT冇X先叫顯卡呀,其他係顯示咭

顯卡

顯你老母示卡

I don’t like MSI
Why not Zotac / Asus / Gigabytes / EVGA ?

你中意啦 分別唔大

加64GB ram夠了